當你見到另一半無你個陣都咁開心 你會點？

有時候會覺得佢對住我既時候，會頹會唔開心
但當佢做其他事既時候，會好開心
係個刻 真係好想唔打擾佢 俾佢繼續開心
但最on9係到自己頹。。。。。。。。。。

利申:頹尻自卑撚

呢個係一個警號黎

毒撚先會咁諗

佢見到佢開心就無所謂啦

利申 冇女

要小心d

認真 你有病

平淡同頹唔開心係有分別架啵
平淡都係一種幸福

不過如果佢係對住其他異性表現得開心的話..

佔有慾唔好咁強啦, 你唔係隔離就要叫生叫死喊夫喊忽咩

最撚憎啲人死都要痴住對方，唔知做乜
無共同嘢玩就無㗎啦
好似我自己好鍾意睇書打機
另一半無咩興趣，日日係屋企訓床
痴埋一齊，我做自己嘢又唔係，又唔可以自己訓晏覺
變成兩個都無嘢做，你眼望我眼
係鍾意對方嘅，佢自己一個開心你都應該尤佢啦
得閒食飯見下睇下戲未ok囉
自己搵下嘢做啦，唔好搞人啦

您有道理 sorry....

分手啦

唉

係因為男人都想做下弱者，都會攰，有情緒，唔係下下都咁正能量
好多時係自己依靠嘅女人前面，放下負，抒發情緒
等個人可以平衡返
其實咁代表佢信任你

好似係咁